(回帶) 71立法會事件係個局嚟

進入立會（夜晚9時－凌晨0時）

晚上8時55分，示威者以鐵枝撬捲閘衝後成功衝入立法會綜合大樓

梁繼平在會議廳拉低口罩發表《香港人抗爭宣言》

示威者在玻璃圍欄展示標語
晚上8時55分，示威者以鐵枝撬捲閘衝後成功衝入立法會綜合大樓，原先大批防暴警察突然全部離開。其後大量示威者開始運送物資入立法會地下，並用鐵枝等物品粉碎立法會大樓玻璃、嘗試粉碎立法會的立字標誌，以及在安檢儀器和牆壁上噴上「公安」、「黑警」、「林奠」、「殺人政權 這不是我的政府」等字眼。

完整版本

根本冇美國D示威咁暴力
係警方撤走先至入到去

打爛幾塊玻璃，行行企企打卡都暴力

無警時份唔係721先有

兩單嘢根本完全冇相同地方 無得比較
而且重點係兩黨包括拜登已承認香港示威者係freedom fighter

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

噚日已經出左聲
唔好俾人轉移視線去拗或介入兩黨Twitter戰

WSJ已經幫香港人澄清左 幫手retweet